完全唔明 walmart 網購點有錢賺，一包薯片就一個盒

成日都係咁，今次買左十幾樣野，全部都有存貨，冇 la la，寄咗薯片出來先

存倉費都係成本黎ge,未計d 會計操作，佢浪費一個紙盒，可以變成提高出貨量（出車率），加快turnover, 減低必要存貨比率等等。。。。呢d 野，佢咁大間公司唔會蝕俾你

可能係，唔知佢同郵局點計，盒野係用快郵，過省都係隔一日

你有冇考慮包薯片幾錢？

包薯片樓主有俾錢買架wor.....

買貨既人要同Walmart租倉架, walmart跟本唔會蝕, 佢賣左出去先會同廠家拆帳

仲有walmart見你件貨好賣, 佢自己又抄埋再出, 你賣9.99, 佢就賣8.88, 香港有咩公司閪得過Walmart?

你認真問？個list 我下星期都俾唔到你

薯片係 1.79 cad 一包囉；
不過剛剛個郵遞來多次，原來重有一個大盒，內有二包薯片加一盒面霜；個大盒其實夠位放得到入三包薯片同盒面霜